OH HAYOUNG (오하영) Don't Make Me Laugh MV

有冇知係邊個
有冇多d圖。。
學術研討用。。

小清新
幾舒服

夏榮

幾好聽

吳家有女初成長

歌名很膠 唔好引我笑 ..

同三上撞左樣..

好適合做牙笠下一個名

唔夠勵志 -.-

下
似咩……

好舒服

唱起嚟幾正……

令能到……

我淨係知佢副計好撚正

真，kpop數一數二
條腰再幼啲真係頂唔順